蘇亞雷斯下下都摸個頭

cls

唔吹就訓到你吹

疤

明明提子唯一可以做到既攻勢得角球同燒味
真係唔撚明點解擺guedes
雖然a silva真係仲廢過初初黎阿狗既基佬
至少多個支點衝下啦 同埋要出腳面皇啦

唔想撞親個頭 正常